電腦遊戲時會突變斷電重新開機（已排除某的原因）

CONFIG如下：
7700k 4.8Ghz and 4.5Ghz - 1.255v
MSI Z270 GAMING M7
Team Ram 8GB 2400 *1
ZOTAC 970 4GB
Seasonic X Series 650W (2015年1月買入)

係遊戲時間時會突然斷電重新開機（遊戲開始30分鐘左右，CS：GO同GTA 5都係咁既情況），BIOS會RESET，遊戲時CPU&GPU溫度正常無異常!

開始時以為係OC唔穩定，之後試下跑LinX，次數為50次係無問題！

之後DEFAULT BIOS SETTING下無OC，遊戲情況下都係一樣會重啟！

又試過將GPU既CORE -100MHz RAM -50MHz都係會重啟!

再之後我用WINDOWS 內置TEST RAM既工具SCAN一次RAM，結果都係無事

再再之後去CHECK WINDOWS LOG，每當有呢個情況下個EVENT LOG都有一個叫Windows Kernel event ID 41 error The system has rebooted without cleanly shutting down first既記錄

請問大家咁既情況係咪火牛既問題？

我ge經驗應該係cup風扇積塵太高
引致cup過熱重啟
用core temp測試下係咪cpu過熱先

溫度正常啊....我LINX

我LINX跑左50次

未用過linx
不過我部機真係過大半年就要清一清cup風扇d灰塵

用cpu‐z燒燒粒u就知.小心温度過高.
利申:用7770K燒機30分.80℃.(R1)

MB

之前我都試過,搵唔到原因
換左張 display 先冇事

我有TEST過CPU
不過係用LINX
同埋我開左蓋換左液金
溫度係無問題的!

一模一樣咁既情況!?

有機會條ram有問題
試下單ram先

唔打機開幾耐都無事!

又唔係一樣
我係入GAME五分鐘就reboot,
不過bios 冇 reset
純粹 reboot

之前又係類似咁樣
check咗真係火牛問題
btw 可能都係其他問題
ram都可能係嘅

似係火牛有事，你張卡用兩個pin ga 話試下分開佢插番獨立電源咁，我試過張卡好凍個時開機無畫面，分番開就無事

一係隻牛壞左，一係display 壞
唔打機係咪冇呢個問題？
試下問人借牛/display crosscheck下

我的FD都唔玩電腦的

大機會牛出事

講錯，係顯示卡
我以前試過，最後成部換剩顯示卡又係咁
你換卡應該就冇事架啦

有無windows mem dump

顯示卡同牛都拎左去代理，result 係一切正常

無啊！得個kernel error 41 log